突發 今朝忽然畀ISIS加咗入聖戰group ！！

有冇人試過